既然台積電出到2nm晶片 點解杜蕾斯唔考慮出2nm condom

晶片都出到 condom就唔得

通電架喎 你夠膽用？

電莖condom

射完電一電條賓周又可以扯過

係咪用黎呃女唔帶套中出用
2nm 係頭髮直徑幾萬分之一, 基本上睇唔到
好似國王的新衣咁樣
係個空盒拎出黎, 戴完就頂到盡射撚滿隻臭閪

樓主擺明唔知1nm有幾細

硬嫁喎 比你chok一chok 7nm安全套 準備定生仔定呢個係你目的

樓主幾有諗頭
不過除左納米路線
我認為炭纖生產線都係一個唔錯嘅選擇
冇咁膠先
又輕身，唔驚笠到細佬陀背

fuck you mom with 144hz

一粒原子好似大概0.1-0.2nm半徑
2nm condom頂盡得五至十粒原子咁厚

樓豬
台電下一位大客就係你

2NM CONDOM可以緊到封實D精係條JJ到過夜
谷到壞死

無限q